有冇人玩緊air typhoon online

比兩條蛋散用c coin係咁屈
好想跳頻

以前有 課過少少
覺得太花精神心機時間無玩lu

之前唔小心又開始左一次，剛剛完左，好哂時間

最後 0 課金第四，唔好同人鬥搶熱門線，玩啲半熱門仲正